[Non-Jupas]17-18年度 Design&VA Non-Jupas交流區 2

嗨！又係我 ！如果有巴絲記得我就會知我上年都有開呢個post
亦都有幫巴絲打解答下Non-Jupas 入Design or VA既問題！
唔知下年邊個巴絲會接手開啦
事不宜遲，即刻比料！

有咩錯漏盡量提點，盡量修改！

暫時為止，相關既科目資料餘下：

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

CUHK 15-12-2016 ~ 15-2-2017：
Fine Arts

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Poly 13-12-2016 ~ 20-02-2017 ：
Advertising Design - BA(Hons)
Communication Design - BA(Hons)
Environment and Interior Design - BA(Hons)
Product Design - BA(Hons)
以上各科收生額約20人

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Poly(Top-Up) 13-12-2016 ~ 20-02-2017 ：
Digital Media - BA(Hons)
收生額約30人

Interactive Media - BA(Hons)
收生額約40人

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

City 1-11-2016 ~ 28-2-2017 （通常個Deadline 都係延遲）：
BA - Creative Media
收生額約30人

BSc - Creative Media
收生額約32人

BAS - New Media
收生額約34人

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

BU 1-11-2016 ~ 4-1-2017 （已截止）：
Bachelor of Arts (Hons) in Visual Arts
收生額約45人

Bachelor of Social Sciences in Communication–Film and Media Arts Major-Film Concentration (Year 3 Admission Only)

Bachelor of Social Sciences in Communication–Film and Media Arts Major-Media Arts Concentration (Year 3 Admission Only)

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

IED Close at 16-1-2017 ：
Bachelor of Arts (Honours) in Creative Arts and Culture - Visual Arts

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Portfolio及Interview情況：

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

CUHK Fine Arts （資料從缺）

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Poly：
4大Design科目：
1st Round: 交Portfolio
大約3月中收

2nd Round :Interview
大約3月尾出List
大約3月尾－3月頭出Interview

5月頭 開始派offer

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Poly(Top-Up)：
Digital Media - BA(Hons)
1st Round: 交Video
1.自我介紹"Who Are You？"
（有特定題材 要你包係條片）
2. 3分鐘短片（Non-Edited）講一個project既Storyboard
3. Storyboard既PDF

4月中Interview
1.20分鐘用英文作200－300字文
2.Interview

Interactive Media - BA(Hons)
3月中交一條
1st Round : 用一條2分鐘短片介紹自己既一個design（可以係App，Game，etc）

2nd Round :要做一D既Games Test
好似高分就收通知Interview

3rd Round: Interview

5月頭 開始派offer

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

City CM同NM：
1st Round: 交Portfolio
三月中至尾交Portfolio（Online）
10頁A4 Portfolio

四月中 出Interview List

2nd Round :Interview
五月頭Interview
1. 用20 mins 做一個creative written test
2. Interview

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

BU:

VA

Bachelor of Social Sciences in Communication–Film and Media Arts Major-Film Concentration (Year 3 Admission Only)

Bachelor of Social Sciences in Communication–Film and Media Arts Major-Media Arts Concentration (Year 3 Admission Only)

（資料從缺）

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

IED ：
Bachelor of Arts (Honours) in Creative Arts and Culture - Visual Arts

（資料從缺）

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

以上資料參考歷年，如有修改，講聲大家知
等其他有讀以上既巴絲update番

我又開左，用返樓主依個啦！

有冇報左嶺南Visual Studies既朋友有消息？

Lingnan Visual Studies

CityU Creative Media

希望大家有cm interview

新post 拜一拜
bu va offer god
poly offer god

新po一拜

bu offer god

cm 咁耐都未出interview list
poly 都就快in 人

之前都係5月頭in
姐係有機24號果個星期

岩岩先完sem 等多陣啦

poly im

offer god

上年都係27 28 29 有interview

5月5 in好似

btw cm interview

poly eid offer god
cm interview

希望聽日訓醒教收到offer

再拜一拜 bu va offer god
poly offer god

Lingnan Visual Studies
CityU Creative Media

Poly social design offer god

poly 幾時岀offer
聽日要交留位費
要蝕成皮野

你唔係想入va多啲咩

希望有得揀先

想幫朋友問
poly adv收yr1收幾多㗎

CM offer god

bu va offer 係咪出哂offer
今年早左一個月出 唔知食唔食到n手飯呢
希望聽日再出offer
跪求bu va offer god
poly offer god

有無人聽日in poly dm 大家準備好未
我有d緊張

今年勁早 逼人要交留位費
賺撚死佢地
上年係poly岀完先到bu

btw 聽bu fd講offer好似岀得7788了

你個frd係helper定點？

聽日in poly DM
淆到瀨屎

helper啊

巴打我都好驚

我未準備
portfo都未整

你聽日in 定後日

我宜家淨係諗一諗已經心跳加速
好廢jer

我有個frd 410先dead ava portfo 可唔可以幫手問下往年有冇人second round重有得in同有offer

edu比左 conditional offer我 係咪即係交左留位費就收？定有咩條件咁？

喊出黎
我都估到 都出左兩三輪
希望聽日再出 希望有人reject offer 希望食到n手飯

往年好似冇second in
得n手飯offer (應該係 有錯請指正 )

聽日
我掛住做功課唔記得聽日要in

收到va offer 交哂錢未
有無人無交
好想快d有人reject offer
自問interview唔差 但係我個fd講佢in得差 無野講 反而佢有offer
希望聽日訓醒收到 offer god 比個機會我

知唔知每輪派幾多人？ 係未一日未到7月都仲有機會食n手飯？

求救我之前讀HD報non-jupas, 收到edu conditional offer, 我冇公開試成績會唔會唔收？

點解會無公開試成績
之前HD你係靠咩成績讀

佢conditional offer 封信／email咪寫左達左咩要求
你又唔講自己封信寫左有d咩要求
大家點答你

今日in dm既巴絲加油

面完dm
覺得佢地好nice 問得好正路
希望有offer啦

想知佢地問左啲咩?

自介
點解簡呢間
作品集講其中一個最代表你既work
主要圍住作品

唔該曬Ching!!!!!!
想知多唔多人著suit?

無人著 我個組得6人

好彩冇聽呀sir講

組?
佢唔係individual嫁咩

另外想問下writing test 係點樣嫁
我聽日IN

係individual啊
我講緊我個time
Writing test係好易睇得明既題目300字 電腦打
咩題目就唔講啦
都算容易 但我作唔曬 作左250到炸
20min自己plan下時間分佈

THANK YOU!!
20分鐘 300字 都唔係易事WO 對我依D英文廢既人

仲有，佢咪話要將長過1分鐘既片要剪個1分鐘VER.比佢
咁我想問下係 剪4條一分鐘既片 定 將4個作品剪做一分鐘既片?

佢原文係四個1min片。
但我剪左個showreel係2min到

我想問bu個status 未有offer都係In Progress 定會有其他字
好灰

中定英？
唔該曬巴打 超無私

啱啱in完dm 覺得人生已完

我都覺

你地覺得自己衰咩?

可以分享下wo

有無內幕消息知poly adv 幾時出
我好忐忑

當然英啦

如無意外 應該係下星期三00:00

我覺得個professor好似覺得我d portfo 全部都係 post production咁，因為我多數都係animation同visual effects

除左3d model同d雕刻之外可以話乜野都冇
然後英文又1999

收到edU conditional offer話要7月7 號前考到個ielts 6.0最少，想問下我依家報課程考埋趕唔趕得切

考啦
6好易 好似姐係dse 3

未考過DSE

所以我諗住報現代嗰啲課程學下先考 會唔會趕唔切

Poly個system一向星期四update...

Poly U Adv offer god

等緊city 有冇得in

打錯左意思
i mean 星期三 凌晨12點 姐係星期四00:00

poly eid offer god

Poly VC offer god

Cm

Cm幾既出interview

Poly Social Design究竟幾時出

City creative media offer

Poly Social design offer god

我想問5月頭出offer即係幾時?

PolyU ADV Offer God

Poly dm offer god

polyu adv offer

Polyu adv offer god
City cm offer god

跪拜bu va n手飯 offer god
poly offer god

Poly dm offer god
City can offer god

拜一拜先
但其實我冇咩所謂
poly又係咁讀 bu又係咁讀

我都報左 都未收到interview

city CM仲未有interview係咪正常？

同問

我當年都係咁諗
工都搵埋，之後8月收左我
個時心諗 屌 早d通知啦

未出呀 應該過幾日啦
好正常 上年都係呢個時間

臨訓要拜...
PolyU ADV offer god

當時你排first choice 定second choice

巴打剩係報左social design?

Notification of offer will be announced at Study@PolyU subsequently every Thursday from End of April 2017 onwards.
重有 3日 唔計今日

同求cm interview啊 等左成個月都無回音 依加好驚

下要等到8月架？

唔係 我係cccu 我無咩聽到人地提起嶺南呢科
所以唔太清楚

知自己唔夠人爭 求定poly social design n手飯

真心一問 咩叫n手飯??

人地收到offer reject咗 然後派俾啲waiting list嘅人 咪叫n手飯

原來係咁
不過真係有人會REJECT咩
去報個D大部分都係有心報/讀
其實有幾可會REJECT

有個更好嘅offer咪會reject囉

Polyu cd offer god

呢幾日真係好煎熬
一方面等緊poly offer
一方面又要趕final
真係好想停低手頭上既野望住個鐘等出offer
dse放榜都無咁緊張

Between再大力拜一拜polyu adv offer god

CIMP ?

訓前拜一拜...
PolyU ADV offer god

唔係 aadvd

我都係aadvd不過 year1 仲做緊animation

btw 拜一拜先
polyu eid offer god

岩岩school of design打黎話我英文5過3 我話會報ielts
問佢可唔可以暑假俾證明佢 佢咩都話唔清楚

下你報咩科？係咪讀完asso/hd?
成績嚟講正常唔係剩睇gpa 唔理dse㗎咩？除咗hku cu

仲有 5你老母

屌第一下以為佢話唔過5 心諗

我係睇左伍有5個3

佢

你中文過5過2？

Year幾
如果Year1 可能要睇埋dse

咁其實係咪代表你有offer 只不過唔過3 比唔到offer你

Btw我都想poly打比我

等poly 27 派offer 真係好崩潰呀
Polyu cd offer god

我year 1 報ge 不過佢同我講： 我都唔知同學你有冇offer 不過check ge時候你唔過3

polyu CD offer god

Poly offer god
Bu va n手飯offer god

sorry無聊挽左下左邊粒掣

屌你老母 你應該唔只英文冇3 中文應該得u

笑死

過3

突發 有冇人收到IM interview

收到
不過唔清楚group exercise做咩

收到 等左好耐啦

Cm 快點出

我都yr 1報喎 不過你點都試左先啦 共勉豬

有冇人知DM幾時派OFFER

臨訓又再拜...
PolyU Adv offer god

LingU Telegram group

聽晚就出 大力拜一拜polyu adv offer

PolyU Adv offer
星4出？

27號呀 00:00開始出

好緊張 聽晚就出

poly design offer god
bu va n手飯god

求social design
有無人poly 無咗粒edit制？

突發
poly無左edit制 希望傳聞係真

咩edit制

恭喜你 見你擔心咗好耐

姐係冇左edit粒制就代表有offer?

係 話哂gap左年
btw 希望edit制唔係留料 我都唔想希望太大 都要等到聽晚00:00

原本邊個位有edit制

好多人都gap咗年

本身中間有edit制 你地有無

我仲有 你地報邊科

我都仲有 我報cd

其實邊個話有offer就冇

一直流傳 其實我都唔信 只係我突然見到自己無edit制有d驚訝
大家都係等聽晚得結果 希望個個有offer

有edit制

SD收生會影響到成個poly non jupas既eadmission個system架咩 大家冷靜啲好

Btw再拜拜polyu adv offer god

希望大家做到同學 我都無咗個edit制

EID offer god

Poly CD offer god

仲有個edit制

隔離po話有人冇edit button都冇offer
有button有offer
所以大家都係參考下啦

佢話hd 先有呢個現象
degree個d 唔會

btw 如果聽晚有offer既
poly係咪會出email通知??

應該係 系統12:00am自動岀

擔心...
PolyU ADV offer god

不抱希望 只求N手飯

拜polyu CD offer god

再拜拜polyu cd offer god

我都冇 其實係咪人人都冇

你報咩科

大學真難讀

有無巴打最近in左城大econ, 分享吓題目

cm幾時出interview通知

等得好煎熬

每次入黎睇post都好驚突然出左interview

而自己又無

唔敢Check 個 Edit 制

Cm 上年5月先出
無咁快掛

冇edit掣
polyu eid offer god

SAME

個名隔離嘅edit制??
ADV OFFER

好擔心 TT

打錯 我有edit掣 可能佢係俾我放番ielts落去先會咁
poly eid

Edit 制既問題 不如講打比你叫你upload成績表 呢個有offer 機會仲大

今晚請offer女神照顧一下我
Polyu offer god

跪拜Poly offer god 保佑我今晚有offer 我會比心機讀書 唔做deadline fighting 即比留位費 呢幾日已經食唔安 訓唔落 比我今晚有教好訓

poly offer god
求今晚顯靈
有offer以後生生性性

真心一問
如果你地係報Design
Design本來就唔點睇係咪DEGREE
點解大家咁緊張個DEGREE OFFER?
雖然我都有報

今晚有結果
polyu CD offer god

總覺得今晚cd未出offer

CD offer god

cm 有interview 未 又話月中 月尾都黎緊

重有6個鐘 好煎熬

祝各位都有offer

不嬲月尾出

Polyu ad offer god

仲有 3.5 粒鐘..
PolyU ADV offer god

Polyu adv offer god
我願用繼續兩年a0換adv offer
請受我再拜一拜

polyu ise offer to gf plz plz

2個幾鐘left
我緊張到唔係好做到野

poly adv

polyu eid offer god

Poly offer god

PolyU eid offer god

仲有一個鐘

Polyu adv god
最後再拜一拜
五體投地地拜

再拜一拜

好緊張

希望大家一陣都有offer

如果冇,,,,,都幾灰
又唔知in衰咩
又唔知有冇恆心下一次

12:00

Application being considered

唔敢check

大家點 我仲味睇

唔係今日派？

有沒人收到EMAIL
利申 沒

唔好咁啦

係咪真係今日派

唔敢睇 但冇EMAIL

冇

我都沒

好不安 未收到email

去CHEKC啦, 總要面對的

收到poly offer 終於入到 喊出黎
果然傳聞無edit制有offer係真
多謝offer god
我會好好比心機讀書

冇email

喊緊 無edit制有offer係真
但要比2萬幾留位

Social design???恭喜
有冇人報四大收到呀？

GG

無edit 無offer 點睇

係

巴打有無上poly個system睇

唔係email?

有無人報左social design 收到offer

有冇其他巴絲有poly其他 design offer？想知係同日派定點

可啊可以cap黎睇睇有offer會點

睇poly 個網會準d 我都未收到email

我都冇EMAIL 入SYSTEM睇

唔

!!!! 有呀！！！！

有 想講得幾日時間比第一期錢

Application being considered係咪玩完

有冇人已ACCEPT OFFER 搵social design同學

有冇人係4大design 有offer?

覺得4大唔係今日派

我地相認吧同學

未接受到....
Application being considered

有冇人知會apply grant loan係咪都要比左錢先?
定聽日打去office問準d

我同你一樣沒Offer
不過講真, Desgin真係唔太睇重學歷
好同poly師兄都同我出到嚟做野一工同我地d hd仔一樣
而且路唔係得一條呀嘛
睇開d啦

同學仔
btw 依科收幾多人？

今日唔係4大 應該下星期出 希望各位有offer

冇pm 本身下個禮拜要in IM 直頭SYSTEM show offer to other

好似30

想問有無巴絲收到CD offer..........
好似未見有人講收到四大
寧願直接話我知係咪無 而家唔上唔落

好似24個

原來四大唔係今日 尚存一絲希望

有冇人開gp相認

姐係比左social design 就無IM?

驚到想死

我估係 見佢咁寫Your application to other programme choices will NOT be further considered whether you accept the offer or not.
原本仲有諗過有得揀 不過有OFFER已經

下星期希望有 請不要消失希望

Social design嘅可唔可以分享下心得?
下年準備再戰
- Creative Personal Statement
- Portfolio
- Interview

巴打都係social design?

終於有EMAIL 有EMAIL加SYSTEM 個心定哂

telegram?

係 本身想開但唔係幾識用

四大有機下星期出

比個名我

恭喜你終於入到

上次有入gp 岩岩開左見到入面都有人收offer
定係絲打你黎?

係我

有無人知 poly ugc top up可唔可以住hall嗰啲？

直接搵我啦 我唔知你邊個

Add左

冇 仲係Application being considered

四大係指poly ADV EID CD Product?

COME ON
路唔係得一條呀嘛

對

有冇人有興趣聽日打去問一問？

原來CD唔係今日岀
感謝巴打
平常心算

有無social design同學仔開個group

我都思疑左一排
講真, 路唔係得一條嘛
讀到大學唔一定成功
點都好,祝你有OFFER

gap左一年 今年再報返
其實有收到bu offer
但都好多謝巴打 希望大家都收到想要既offer

我都係報CD 希望大家可以做到同學啦 唉呢幾日好似坐過山車咁 人人有offer!!!!

唉我真係好驚
完全無心機做野 poly offer god

yhc1004

AD 五月頭先放呀

poly adv offer God 想食n手飯

pp1201

Polyu CD year1都下星期出？
拜拜offer god

有fd話已經收到cm interview

啱啱都終於收到

我都收到了

收到cm interview😢

Cm出左

收到啦

CM

今年是咪個個都有。。。？

有AC限定

邊會呀

應該係我地成日係到蒲既人少
上年好多人留言無 包括我

大家咩時段 日子in

有冇direct(year1 admission)既人都收到？

5月5號 2:00written test , 2:30 interview

有冇5月9號in嘅巴絲？

想問下如果報咗2科school of creative media嘅科
係咪1個面試就當見哂2科㗎？

5月9 4PM

Same here

我想問CM interview係咪剩係會出一輪?
收唔到

你地全部都係year2 ?

5月8 315pm

Help push

收唔到cm

但上年我有兩個fd 報bas ba 要in兩次
唔知今年佢點安排

5月9號下午

收唔到 cm唔要我了

我係

收到

同問啊！！！係咪唔會有下一輪email?

同埋係咪 無interview 就好少會有offer加喇。。。。

唔係好少 係一定無

雖然咁講好似有啲hurt

同你差唔多時間

屌。。。咁係咁收得皮。。。

Gap year

一輪 上年都係 下年努力

Year1 問既野同year2係咪會唔同架 有冇人知

利申yr1

請問city仲會唔會有下一輪email?

媽阿 收到cm interview
利申 gap year

醉艾摩連奴 ！！！

Lingnan Visual Studies
CityU Creative Media

多謝CityU CM interview神，希望Offer神會俾個機會我入city學做更多related to society既作品！

Yr1 你要比yr2 gap year 既努力幾倍
因為通常難入d

有咩可以準備？
同埋Gap year唔係直接報ad2 唔係同一條隊？

唔關事 gap year一兩年佢當year 2
無year1咁 收少d
Gap左幾年就唔知
準備 咪又係個幾味 問下上面cm巴打更好

今日都收唔到就下年請早

正常唔會有offer

記得上年波鞋巴打

我上年都問過同樣問題 最後都比人答明年請早

city有人打黎問收唔收到interview

樓上話四大是指poly ADV EID CD Product
咁我想問佢地出second round幾率高唔高(n手飯)?

岩岩都收到

+1

me2

Me3

屌以為廣告電話
接聽左然後收佢線

唔好再俾假希望我啦

上年我知道自己無得in，已經開始搵定相關既工做
同埋plan下未來如果gap year 點打算

你都快d諗下未來點行好 頹都無乜意思

其實各位有interview既係咪都係過3

我都係year 1

係咪3442？

Yes

NO

我仲有IM，只許成功不許失敗
Between 多謝你鼓勵[black] [/black]

ais offer god
ppp offer god

yes

你IN咩先

頂頭先唔知點解個APP神神地顯示唔到我打左乜
我唔過3都有, sem3 CGPA 2.9

要計佢個GPA，印象中如果你out of 4，你2.9左右都等於city system入面既過3。不過advanced standing先require過3炸好似係

我估我真係太差

有冇design人分享下 BU VA 同 City CM 你地會點二揀一？

cm 其實同真正純design係兩回事喎

如果係咁，咁我交個portfo比佢入面好多graphic野咁係咪就係我收皮既原因？

不如你諗下自己想讀design定creative media先？

我自己有放paintingx2 影相 drawing graphic 3D 有interview

哇我宜家先得閒上下網，見到巴打話出左interview我即刻狗衝去email睇，有interview好感動 (雖然未知入唔入到 )

恭喜各位收到interview既巴打

同一日

As1 ready

真心想問有無人報左Ou animation 到以家都無收到interview消息

其他creative科出左offer
依科未聽過有暫時

我3月頭報左ou photo, adv, animation
咩消息都未有
尋日打過去ou問 淨係識得話出緊…

Add telegram?

5月5 10:30
係咪最早

應該係 好緊張

我係9號最尾個組

我8號3點

我想問你地交portfolio都係早幾日交？

Deadline前十幾分鐘 險過剃頭
狂refresh先submit到

Deadline前五小時up

咁我姐係冇機

CM interview 係咪派一輪only

樓上有人話左係

早一日

前3分鐘
揀錯priority,唔知有冇影響

Deadline前幾日

Come on

介唔介意大家交換portfo睇下

再講一次 大部分既院校 都會比一輪interview
但offer就可以幾輪

利伸n手飯入

你入左先吹奏我啦

摩佬巴打 你個時等到幾月先有offer

可以呀

你個時係咪都係第一輪email in完再等n手飯？

我都係1400 written test

彈埋條Link先

是咪可以開個gp

你地係year one定two定gap
係咪都係做同一份written test
利申：year one

七月頭

得一輪interview email 何來兩輪？

Year1 hi

PolyU ADV offer god

gap year

poly eid
city cm

CityU Creative Media

Poly Digital Media

City cm

5月9 , 11:30

臨訓拜一拜
PolyU ADV offer god

一樣

有fd 報左ou adv 有year2 offer

臨訓拜一拜
PolyU ADV offer

臨訓一排
City creative media offer god

polyu CD offer

想問poly dm係咪今個星期岀

我都想知

星期五in im 驚到想死

知唔知上年in左幾耐岀

Poly cd 係咪今個星期四出？

其實冇人會知...但聽開人係5月中前派...

上年好似下個星期先出

大家識唔識畫畫
Written test要畫畫
手畫勁差 電腦就識畫 奶野了

咁就仆街了
我都係電腦畫先識

Yes. 但其實係咪指定draw?

poly四大係咪今晚派

星期四00：00，但未必係今晚，只知五月中前

City Ais Mc bba As Tvb offer god
BU bsscsoc offergod
n手飯乜都都求你比個offer我 真係會好努力

你都報左幾多

有冇係四大已經冇左edit制？

祝你地都收到poly offer
我估應該都係聽日出 跟poly system

God bless me~~~
PolyU ADV offer god

eid 無左edit制 希望係真
PolyU eid offer god please bless me

我上個禮拜都係咁 加油 祝你成功

Cd仲有edit 制是咪冇望

入嚟學定野

多謝絲打

有冇CD巴絲收到email?

好似要入system睇 email會遲d 上個禮拜係咁

聽日00：00喎，同學～～～

嚇死寶寶啦

Poly 四大冇email揮手

做乜呀

上面位巴打提一提好似聽日派

希望唔係花生友嘅我地會有 offer
PolyU ADV offer god

POLYU EID offer god
CM offer god

PolyU DM offer god

英文冇3有offer係咪都會有edit掣
（year1)

沖涼前拜一拜
PolyU ADV offer god

想問上星期收到social design conditional offer係幾多？定direct

收唔到cm傷心左一個禮拜

Poly adv offer god

2.8

Poly CD Offer God

City creative media offer god

拜拜polyu CD offer god
Edit制唔好再跟住我

係咪今晚架 😭😭😭😭

PolyU IM offer god
btw 有冇人聽日1點40 in IM

真係今晚派...好驚呀～
PolyU ADV offer god

poly adv offer god

Edit制仲係到 好不安
ADV design

Poly Digital Media offer god

City Creative Media offer god

會唔會又唔係今晚出

Poly adv offer god

聽講好似已經出咗offer

未出呀 無人到ad offer 星期係派social design炸

個心離一離
PolyU ADV offer god

入到我會乖乖讀架啦

都唔知係咪今日出 ，每個星期三晚驚一次好折磨

一樣 究竟係冇offer定未派

我direct

屌 好驚啊

係真係冇人收到？
...俾SD折磨死...
PolyU ADV offer god

下星期先派？

有冇人收到先....

有冇EID

我覺得仲味派囉

上年12號先派dm offer.

收到eid 多謝offer god

無list conditions應該即係direct？ 我都係

有冇人收到ad

身邊問過曬人都冇，反而EID 上星期有人收到...

咁可能味出

poly cd offer

巴打收到offer ?

有冇分year1 year2 幾時出offer

收到 感謝offer god

恭喜哂

CD 都派左？!

有冇人收到ad 有冇人收到ad

無

有無人收到dm?

每星期派兩科？？？

想打電話問

Year 1? Year2?

問過 佢話唔知 話offer係由唔同學系岀
所以答你唔到 要自己等收email

year3

即係cd出咗啦？即係冇機啦？

會有second round

yr1同yr3喺咪一齊出？

係咪姐係四科今日都有出？

AD好似未 今日出 CD EID

GPA God

巴打又收到？

收唔到

係咪又要折磨多一星期

Bu va n手飯offer god

2

冇cd offer

I know that feel bro

聽啲人講話有second round，係啲人reject offer先會有定點

有冇人收到CD year1 offer?

我都冇

唔洗咁灰 再等多排啦

唔緊要啦，design唔一定要讀大學既

Poly Digital Media

City Creative Media

聽日in cm好淆

大家im in成點

Ok la 好彩我果兩個唔mean

可唔可以講下個流程？

聽日in 既加油

加油

有冇巴打明日in CM好緊張

聽日cm interview既朋友報左咩科？

淨報BA

有呀

果然edit制係真 恭喜
希望各位巴打下星期收到poly offer

有冇year1 ge有poly 4大design offer

我朋友有cd yr1

點算好迷惘

好驚city個written test
畫開pastel個啲。。。

好想知其實poly dm係唔係未出
The I 個邊仲chur緊留位費⋯

好不安
9號interview係咪入既機會細過5號同8號

有分？

應該睇interview架咋嘛？
應該唔會用日子分咁搞笑掛

求聽日City CM interview 順順利利
各位巴打加油

唔關事架，都係一批批咁

自介 跟住講預備左既existing design
跟住講portfo

好彩in我果兩個唔mean

你用左咩existing design?

我見email寫要2-3個鐘，其實係咪真係in咁耐？
好怯呀

CD year1係唔係無機

1030

Cm offer god

加油！ 1400

有冇1030考完
你地問左邊條

poly dm 應該就5月尾出
Thei adv d老師走哂 黎緊新一年d老師同programme leader都係全新
如果無offer 我建議唔好讀 gap一年
絲打 你好似係cccu?

未必 有fd試過 8月收到cd year1 n手飯

in 完同city 一身鬆
一陣翻工唔洗抖

代問 如果有offer 咁會唔會睇最尾個sem嘅gpa

Written test做啲咩

20min 答兩題 唔超過100字
比好多空位你畫圖

想問bu ma最近一次派offer係幾時

講明draw?

不安

起Panel2等到傻

大家in左幾耐？

好似派左一次 無聽到有二手飯出現

Sd office 話 ad五月中放

有冇巴打1400到左

1030

順唔順利

交cm portfo 揀類別priority 個時，唔小心揀左science 做 1st, 但份portfo 大部分都係ba d work, 會唔會影響到之後interview 變左係bscm d人 in 我

已經gap左一年再報啦我⋯
再gap就2年啦

有冇人解答到 sd

Written test 1615
Interview 1700

好緊張呀

conditional定direct?
direct唔洗

咁依9個字你係到做咩

屙下屎掛 唔知呀我都
你地無隔咁耐架？

未到我in唔清楚
你要係面試室之類個d 等
定係 自由活動 到時到候返黎就ok

師姐加油

真係要畫
係咪畫D簡單野？
定係要帶晒顏色筆Marker嗰D？

我周圍既人都係一個筆袋上陣
我自己本身有帶marker入去 但最後都係用鉛筆算

佢睇你creative多過art skill

Gap呢年搵左好耐工
試過有intern請 但又拒絕左
然後試過請4日又炒左我
覺得都係讀埋落去好

我知

1500 皮已收

1600皮已收

我都唔知佢講乜

1715 panel 4

我1500written 1615先in

panel2嘅大家講左幾耐？

兩男一亞洲人一鬼佬果間？

係！！

Panel 1 玩完

我今朝in
個鬼佬唔太多講野亞洲人又串串地咁
不過in左好耐成二十分一領

我都係鬼佬無點講野 佢講左個幾句我都聽唔太明 但係個亞洲人反而ok喎

大家IM in 成點？

冇去 幫推

我成個interview淨係圍繞我一個作品講

問左啲咩

我好彩d...講左三個，但係一夠鐘就叫我走

In完拜一拜先
CM offer god

Panel 3 係咩人in

如果入左polyU IM 嘅waiting list係咪冇機會

其實CM啲interviewers係咪都好cool

8號panel 5
如果到時聽唔明佢問嘅英文可以點做

睇個款係
今日我同d frd 唔同panel見professor都麻麻地好人咁

叫佢講多次囉

Pannel5個兩個鬼佬都幾好傾呀

Pardon?

不安，最驚呢樣

我今日有叫佢講多次

今日Panel 4 professor 好似幾nice

我叫佢講多次都聽唔明

咁跟住點

咁又唔係全部都聽唔明
總有幾隻字係知咩嚟
咪靠嗰幾隻字發揮

呢啲真係要執生

CM好多個professor 都好人
有機會入左讀唔使驚嘅

利申 16 CM grad

希望入到

你幾點

Panel3 係who

Poly Digital Media

City Creative Media

1600 written test

相認

絲打係第一個定最尾

搞到好驚添
9號panel2

第一啊

有冇人in左panel1?啲interviwers點？

今日in左 panel 1
一女一男, 幾nice

我都係1600
(我發現我係上面打左1615 )

你都係panel2？

自 睇到你panel5

really，但9號仲會唔會係佢地

咁又唔清楚波
幫你問下人
btw加油 平常心in啦

每一日都轉

8號cm interview

多謝巴打

Panel 4呀

有無人會係cm面試時會做痴線野

有冇人知cm係咪睇portfolio重過interview 同test

睇重portfo同時都睇重interview

dm offer god
cm offer god

我都係wo!

有冇人可以詳細講下BSc CM係讀乜？唔知啱唔啱自己

呢度有冇Social science 人收BACM嘅Interview???

9號in cm 而家開始緊張

聽日in 好緊張，希望順順利利

聽日希望面試順順利利，一定要拎到offer！

有無 PolyU IM 絲巴，想開番個 telegram group 大家互相交流下，共逸之言

聽日in既要爭氣
唔好俾個鬼佬嚇親
CM offer god

cm god

Same
各位8,9號in既巴打加油

Btw cm offer god

Cm offer god
Im offer god

有呀，開啦

Interview god

太多graphic design去in CM，其實係咪已經死得？

應該唔再出現係依度了 見完知收左皮
再見了

如果佢好少問你portfo d 作品係咪收得皮💩

佢地問左d咩問題先？

好緊張 就到我

我都係

Poly adv offer god
開始死心了

咁膠既

聽完個fd嘅賽後報告
好淆
聽日1130做test 1215 interview

Same

想問cm 入左去得10分鐘 係咪要收皮

Study here for seeing you

你地d comments搞到我好淆
有冇人係聽日9點半written test

鬼佬？

香港人

但我見到有人in完 好大聲笑同人講好nice好輕鬆

又話傾計mode 做乜講到好似killer咁

可能呢啲真係要靠彩數

你地係in ba bas 定bsc

問咩問題

咁咪佢玩晒？

其實係nice好定串好

same here
個男人全程西面唔講野，鬼妹就好撚嚴肅
我D WORK全部係片黎
個鬼婆最後話CM唔係FILMING SHCOOL 問我有咩expectation

大家讀緊UI UX Design，product design, interaction media, communication design都可以加入，其他都得
主要想大家學習交流下，design 唔止design咁簡單，同sociology psychology好有關係
希望大家可以build up到 learning transfer skill

其實cm睇重gpa定interview

Interview portfolio

Gpa 過3之後 wfc

Poly im
City cm

🎈大家好🎈

無論你讀CityU, BU, PolyU UI UX Design，product design, interaction media, communication design

請講低你的Background/讀緊咩，情況如何同等緊咩報U offer，或者講下你對Design的睇法
呢個群係希望大家一齊係大學課程之外有個交流，到時可以相認😎又可以接下project做

design 唔止design咁簡單，同sociology psychology好有關係
希望大家可以build up到 learning transfer skill

Thank you for your attention 😂😂

tmr in cm 4點 希望有offer

cm offer god

希望Cm interview順順利利

有冇人知poly digital media 同city creative media 幾時出offer

5月頭啦

今日in panel4 一個女既同一個長髮男 幾nice但全程無睇portfolio同work 傾左好耐course choice既問題會唔會係收皮

今日in panel 5，個鬼佬同個香港男人係咁搞gag 不過都幾nice，一入去已經吹水咁，有讚我啲作品，不過有時佢地2個係咁搞爛gag我都唔知比咩反應好

打錯，係琴日

CM 7月尾放offer?

PolyU ADV Offer god

今日in 1130 cm
希望順順利利

好似有機
個professor話我可以直接出嚟做野
仲話如果我對d野有興趣可以考慮去exchange

Panel 幾

4

我3 咁多日都未見到有人係3

上年五月尾 七月應該係計埋二手飯

公平咩

有無人今日in panel 2係點

好好人 只係問咗啲我意想不到嘅問題

咩黎 關portfolio 定 咩野事

原來佢地會知你gpa

唔係嚇你 呢句 都好危險 姐係話你可能唔需要入去cm讀 可以去其他出路

除左呢條 其他都係問portfo??好驚

祝你都好運

Poly dm

City cm

佢呢條個個都有問，我朋友同我自己都有比人問

有個朋友比人話佢工作經驗咁多點解仲要入cm
之後佢無offer...

完蛋了

算喇唔諗 到時就知有定冇...

想問下city cm 往年conditional offer係要gpa幾多先meet到offer

有少少玩完feel
有條問題唔係好聽得明
亂答左

有無人IN左OU 既Creative Writing and Film Arts？？好想知係中文in 定英文，問左咩，同個TEST係中文定英文 大概問咩，求解答 thank you~~~

玩完feel too
Cm無緣

Btw panel 2 有個靚女 死得眼閉

PolyU ADV offer god 🙏

幾點

好想知dm同cm幾時派offer

Cm應該六月中，七月前

唔通你係同我同一個time slot

你幾點
個女仔坐中間

Written test?

Show 唔到有幾想入cm 都無用

City CM Offer God

Btw 你哋written test 點寫

有 之後佢話同ba大佬講 原來學生咁睇ba

挽完 挽撚完
year1 睇唔睇portfo 佢有睇我portfo幾次但冇問過我野

X2

我PANEL 4 一個女人一個男好NICE 完全唔MEAN

我果日同你地相反
身邊所有frd加埋我唔同panel都不斷俾人jer住個portfo來問

又到玩命星期三...
唔知今個星期派咩呢...
PolyU ADV offer god

你邊日？

Polyu adv offer god

我8號個日比人jer住問portfolio

我都係8號，但無比人問過。不過佢係我臨走嘅時候就話我portfolio 做得好好

5號都俾人追住問portfo

拜一拜CD offer god

5號追住問Portfo

dm幾時派

其實可能今晚

Same here 5號panel 4

唉 寧願佢問portfolio 好過問d唔知乜

今晚

Cd 已派 身邊有frd收到

今晚0o:00?

上個星期五打去 佢話仲派梗

POLYU DM offer god
CITY U CM offer god

Cm offer god

係呀 ～ 仲出緊第二ROUND啊 ～～

求下cd

City CM 最快幾時開始派offer 好淆

Poly DM offer god

City CM offer god

仲有個edit 制

Dm dllm

又要等 00:00 既折磨

仲有edit 制

又冇

dm都無

有無人收到dm

有冇人收到ad....

Ad有冇

收到Dm

未？

Adv係咪又未出
唔知點鮮鬆左口氣

所以好驚聽到有人收到
到底有冇人收到adv?

又要等多一星期

system係咪壞左

聽人講5月中前
究竟下星期仲算唔算5月中

其實有無可能未必淨係星期四放？

但我choice 2轉左not successful
Dm 個choice1仲係considered

ADV 聽人講今日有派...
但我冇...
PolyU ADV offer god

btw收到風有人有Adv

唉我死心了
應該唔會有n手飯

真係望唔透今年poly點收人

Dm到底有無派都係個迷

Adv已放

adv 放左喇

係咪收到喇你？ Congrat~~…

Same here
我直接放棄左 2nd choice，但明明之前都未轉

根據以往情況 dm 同 im 唔係同4大一齊出
照計應該會5月尾前出

希望你地都有offer

仲諗住呢兩個星期會出
成個月啦

又要折磨多兩星期
等到好緊張

希望仲有機
Poly dm

問左sd office話18/5出Im 希望佢地無講大話

有無人已經收到

都係無CD

我陪你

有無人收到adv offer
有就係度講下

有fd收到... 但聽聞仲有一輪
PolyU ADV offer god

有冇人再收到cd？
雖然唔覺得有可能第二輪

第二輪係指人地放棄個offer定係佢未出晒....?

未出曬...因為身邊我EID同CD 都有兩輪...

Polyu adv offer god
認命準備搵工

即係CD仲有機？

EID 就出左兩輪了... CD 我就答你唔到... Sorry...

Poly U IM offer god
City U CM offer god

cm offer

polyu CD and cityu CM offer god

Poly DM
City CM

PolyU Offer god

前兩日收到social design offer, 有冇同科既巴絲有tg gp可以加埋我入去互相交流下？

有gp但唔係admin 幫推

大家in im有無overrun到

大大力拜CD同CM offer god

可唔可以係gp入邊叫admin加我

我岩岩reject左 offer
接實喇

Cm offer

Offer god

Poly DM offer god
City CM offer god

city cm offer god
poly dm offer god
我唔想禁快做職安真漢子

poly cd offer god

真係好想讀polyu CD

poly im offer god

PolyU offer god
CityU offer god

Adv cd會唔會再派？

City cm offer god
Poly im offer god

CityU offer god

就黎1001
Btw
Poly U DM offer god

City U CM offer God

推埋佢先，星期四啦又到

仲有4日

cm offer god
dm offer god

CD and CM offer god

City Cm Offer God

CD offer

City cm offer god